我終於唸到點樣裝「心驚出行」會無咁驚

盡量唔想裝，如果真係逼住要：

空機 no sim 加個「沙盒」app （如Shelter 或 Insular 等 ）, 套住個可疑app唔比佢亂攞野。
當然只有An 機可以咁

電子腳鐐

外賣唔堂食

No
真係有必要留”資料”算數
你一裝 就係安心上路
幫兇變埋迫其他人裝

藍店安心出行 QR code討論區

舊版And機 Shelter 唔得就用 Island 啦

大家一齊唔裝

留得就一定先留資料， 不過預計左有一日，有某的地方，佢最後你都無選擇，如果你返工果度要，唔通你唔要份工咩，一定有人有需要

你只係去搵個APK下載佢都刷唔你下載數字
之後斷NETWORK唔用SIM開埋飛行模式咁SCAN既佢乜野都拎唔到
仲安全過你比佢抄你聯絡資料
係SCAN CODE呢一下樣衰D咁

隻app 駛唔駛sms 登記?

唔洗。

其實隔離講過如果你用空機無sim都裝到個上路app, 又有人教裝sandbox, 我覺得先有的手登記就登記
無，必須裝，但係無後備空機點都要用個sandbox

如果有後備空機+sandbox就最好